# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-08 17:23-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: search_cancer/src/search.py:108
msgid "Radical Substitution"
msgstr "根本替换"

#: search_cancer/src/search.py:110
msgid "Moderately Radical Substitution"
msgstr "中等根本替换"

#: search_cancer/src/search.py:112
msgid "Moderately Conservative Substitution"
msgstr "中等保守替换"

#: search_cancer/src/search.py:114
msgid "Conservative Substitution"
msgstr "保守替换"

#: search_cancer/src/search.py:181 search_cancer/src/search.py:189
#: search_cancer/src/search.py:268
msgid "Probably Damaging"
msgstr "极可能是有害突变"

#: search_cancer/src/search.py:182 search_cancer/src/search.py:190
#: search_cancer/src/search.py:266
msgid "Possibly Damaging"
msgstr "可能是有害突变"

#: search_cancer/src/search.py:183 search_cancer/src/search.py:191
#: search_cancer/src/search.py:270
msgid "Benign"
msgstr "无害突变"

#: search_cancer/src/search.py:199
msgid "score"
msgstr "分数"

#: search_cancer/src/search.py:199 search_cancer/src/search.py:201
#: search_cancer/src/search.py:203
msgid "or"
msgstr "或者"

#: search_cancer/src/search.py:199
msgid "probability"
msgstr "概率"

#: search_cancer/src/search.py:200
msgid "to"
msgstr "到"

#. Translators: http://www.mutationtaster.org/info/documentation.html
#: search_cancer/src/search.py:201 search_cancer/src/search.py:274
msgid "Disease Causing Automatic"
msgstr "已知致病"

#: search_cancer/src/search.py:202 search_cancer/src/search.py:205
#: search_cancer/src/search.py:276
msgid "Disease Causing"
msgstr "可能致病"

#: search_cancer/src/search.py:203 search_cancer/src/search.py:206
#: search_cancer/src/search.py:278
msgid "Polymorphism"
msgstr "可能无害"

#: search_cancer/src/search.py:204 search_cancer/src/search.py:280
msgid "Polymorphism Automatic"
msgstr "已知无害"

#: search_cancer/src/search.py:213 search_cancer/src/search.py:220
#: search_cancer/src/search.py:258
msgid "Damaging"
msgstr "有害突变"

#: search_cancer/src/search.py:214 search_cancer/src/search.py:221
#: search_cancer/src/search.py:260
msgid "Tolerated"
msgstr "无害突变"

#: search_cancer/src/search.py:262
msgid "Neutral"
msgstr "中性突变"

#: search_cancer/src/search.py:281
msgid "Unknown"
msgstr "无相应结果"

#: search_cancer/views.py:21
msgid "Variant"
msgstr "变异点"

#: search_cancer/views.py:22
msgid "Transcript"
msgstr "转录本"

#: search_cancer/views.py:23
msgid "Gene"
msgstr "基因"

#: settings/settings_base.py:127
msgid "English"
msgstr "英语"

#: settings/settings_base.py:128
msgid "简体中文"
msgstr "简体中文"

#: templates/search_cancer/index.html:13
msgid "Welcome to cancer search engine!"
msgstr "欢迎使用癌症搜索引擎！"

#: templates/search_cancer/index.html:50 templates/search_cancer/index.html:51
#: templates/search_cancer/search_result.html:282
#: templates/search_cancer/search_result.html:283
msgid "Select Search Type"
msgstr "选择搜索类型"

#: templates/search_cancer/index.html:63
#: templates/search_cancer/search_result.html:295
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: templates/search_cancer/search_result.html:306
#: templates/search_cancer/search_result.html:394
#: templates/search_cancer/search_result.html:400
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: templates/search_cancer/search_result.html:308
#: templates/search_cancer/search_result.html:623
msgid "Data Sources"
msgstr "数据源"

#: templates/search_cancer/search_result.html:311
#: templates/search_cancer/search_result.html:504
#: templates/search_cancer/search_result.html:922
msgid "Aliases"
msgstr "别名"

#: templates/search_cancer/search_result.html:314
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: templates/search_cancer/search_result.html:391
msgid ""
"Search fail, it may due to malformed values in your search type or query"
msgstr ""

#: templates/search_cancer/search_result.html:404
msgid "Coding Effect"
msgstr "编码作用"

#: templates/search_cancer/search_result.html:415
msgid "Mutation Description"
msgstr "变异说明"

#: templates/search_cancer/search_result.html:428
msgid "Allele Frequency"
msgstr "等位基因频率"

#: templates/search_cancer/search_result.html:432
msgid "Number of Homozygotes"
msgstr "纯合子数量"

#: templates/search_cancer/search_result.html:463
msgid "Atomic Acid"
msgstr "氨基酸"

#: templates/search_cancer/search_result.html:467
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: templates/search_cancer/search_result.html:467
#: templates/search_cancer/search_result.html:477
msgid "Amino Acid"
msgstr "氨基酸"

#: templates/search_cancer/search_result.html:477
msgid "Alterate"
msgstr "替代"

#: templates/search_cancer/search_result.html:489
#: templates/search_cancer/search_result.html:495
msgid "Granthm"
msgstr "格兰瑟姆"

#: templates/search_cancer/search_result.html:489
#: templates/search_cancer/search_result.html:562
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: templates/search_cancer/search_result.html:495
#: templates/search_cancer/search_result.html:545
msgid "Prediction"
msgstr "预测"

#: templates/search_cancer/search_result.html:508
#: templates/search_cancer/search_result.html:933
msgid "Reference Sequence"
msgstr "参考序列"

#: templates/search_cancer/search_result.html:509
#: templates/search_cancer/search_result.html:955
msgid "Variant Position"
msgstr "变异位点"

#: templates/search_cancer/search_result.html:532
msgid "Deleterious Prediction"
msgstr "有害性预测"

#: templates/search_cancer/search_result.html:536
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: templates/search_cancer/search_result.html:537
msgid "Result"
msgstr ""

#: templates/search_cancer/search_result.html:568
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: templates/search_cancer/search_result.html:569
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#: templates/search_cancer/search_result.html:574
msgid "Positive: Higher more deleterious"
msgstr "正相关: 分数越高有害性可能越高"

#: templates/search_cancer/search_result.html:574
msgid "Negative: Higher more tolerated"
msgstr "负相关: 分数越高无害性越高"

#: templates/search_cancer/search_result.html:634
#: templates/search_cancer/search_result.html:667
#: templates/search_cancer/search_result.html:718
#: templates/search_cancer/search_result.html:776
#: templates/search_cancer/search_result.html:803
#: templates/search_cancer/search_result.html:827
#: templates/search_cancer/search_result.html:855
#: templates/search_cancer/search_result.html:878
#: templates/search_cancer/search_result.html:904
msgid "Downgrade search to "
msgstr "降级为搜索"

#: templates/search_cancer/search_result.html:640
msgid "sample"
msgstr "样本数"

#: templates/search_cancer/search_result.html:642
msgid "records"
msgstr "记录数"

#: templates/search_cancer/search_result.html:649
#: templates/search_cancer/search_result.html:695
#: templates/search_cancer/search_result.html:758
#: templates/search_cancer/search_result.html:782
#: templates/search_cancer/search_result.html:809
#: templates/search_cancer/search_result.html:833
#: templates/search_cancer/search_result.html:861
#: templates/search_cancer/search_result.html:884
#: templates/search_cancer/search_result.html:911
msgid "Link to"
msgstr "链接至: "

#: templates/search_cancer/search_result.html:670
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/search_cancer/search_result.html:672
msgid "Gene Family"
msgstr "基因家族"

#: templates/search_cancer/search_result.html:683
msgid "Alias Symbol"
msgstr "别名"

#: templates/search_cancer/search_result.html:723
msgid "variants"
msgstr "变异点"

#: templates/search_cancer/search_result.html:724
msgid "sources"
msgstr "数据源"

#: templates/search_cancer/search_result.html:728
msgid "Sources"
msgstr "数据源"

#: templates/search_cancer/search_result.html:734
msgid "Publication date"
msgstr "发布时间"

#: templates/search_cancer/search_result.html:738
msgid "Citation"
msgstr "引文"

#: templates/search_cancer/search_result.html:746
msgid "Expressions"
msgstr "表达式"

#: templates/search_cancer/search_result.html:834
#: templates/search_cancer/search_result.html:885
msgid "May not exist"
msgstr "可能不存在"

#: templates/search_cancer/search_result.html:982
msgid "RAW Data"
msgstr "原始数据"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "说明"

#~ msgid "Related links"
#~ msgstr "相关链接"

#~ msgid "Radical"
#~ msgstr "根本"
